========================================================================
ダイナミック リンク ライブラリ: Plot2D プロジェクトの概要
========================================================================

この Plot2D DLL は、AppWizard によって作成されました。  

このファイルには、Plot2D アプリケーションを構成する各ファイルの
内容の概略が記述されています。


Plot2D.vcproj
    これは、アプリケーション ウィザードで生成される VC++ プロジェクトのメインの
    プロジェクト ファイルです。 
    ファイルを生成した Visual C++ のバージョン情報と、アプリケーション 
    ウィザードで選択したプラットフォーム、構成、およびプロジェクトの機能に関する
    情報が記述されています。

Plot2D.cpp
    これは、メインの DLL ソース ファイルです。

	この DLL の作成時には、記号がエクスポートされません。このため、
	ビルド時に .lib ファイルが生成されません。このプロジェクトを他の
	プロジェクトに依存させるためには、DLL から機能をエクスポートするための
	コードを追加してエクスポート ライブラリを生成するか、プロジェクトの 
	[プロパティ ページ] ダイアログ ボックスにある [リンカ] フォルダの 
	[全般] プロパティ ページで Ignore Input Library プロパティを Yes に
	設定する必要があります。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他の標準ファイル :

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    これらのファイルは、コンパイル済みヘッダー (PCH) ファイル 
    Plot2D.pch とプリコンパイル済み型ファイル StdAfx.obj を
    ビルドするために使用します。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
その他のメモ :

AppWizard では "TODO:" コメントを使用して、ユーザーが追加またはカスタマイズする
ソース部分を示します。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////




